# Теоритические вопросы

## 1. Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.

 * Событию можно назначить обработчик, то есть функцию, которая сработает, как только событие произошло.Именно благодаря обработчикам JavaScript-код может реагировать на действия пользователя.Есть несколько способов назначить событию обработчик. Сейчас мы их рассмотрим, начиная с самого простого.




